有問人解釋俾我知公開大學學生跪嘜撚？

支那人跪足幾千年，香港人係唔會跪，DLLM讀書定讀屎片？

係呀 鯨中仔跪係不知所謂呀嘛
好核突呀嘛
好有奴性呀嘛
知道啦 割得開心啲
唔阻連登仔同三大connect做同路人了

唔熟書囉， deadline --> 升級 都唔熟...

下次做好啲啦...

唔完美姐，繼續努力改善

仆街，個畫面好撚肉酸，丟撚哂架

Poly 呢排都追番唔少分

我發現你班冷氣軍師真係唔要面架喎
HKDI又叫人唔好裝修 幫唔到件事 不如求下個校長 仲有人提出全校喊 仲話個畫面好撚靚添
OU跪埋喇屌你老味 啊 比你地班軍師轉個頭話係白痴
左又屌 右又屌 自己坐係個冷氣機底下打飛機過一日
然後上網打句說話評擊D出黎努力既人
我屌你老母啊